居屋一問

我媽是戶主，如果換到今期居屋，佢一定要做其中一個業主，佢冇入息證明，得檔士多仔做，得唔得? 可唔可以借到按揭?
其他公屋成員唔會落名做業主的

無問題

銀行借按揭唔洗睇入息?
第一次接觸買樓咩都唔識

正苦做擔保 基本一定借到

綠表公屋換居屋, 白表抽中居屋, 白居二買居屋 (樓齡唔過廿年)
都有政府擔保, 免入息審查

政府做擔保，按揭基本上唔使擔心

綠表公屋換居屋, 白表抽中居屋, 白居二買居屋 (樓齡唔過廿年)
都有政府擔保, 免入息審查 免壓力測試